點解呢排多左咁多回覆評分

明明記得上兩個星期都冇乜
而家閒閒地都有百幾二百個